【局部網禁】律政司入稟禁連登及 Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

痴撚線

痴線....

「法治係香港既基石」

唔敢禁網呀

下話?

邊個理

source?

咁去香討post就無問題？

Tg你捉撚到咩柒頭

本身係網上發佈呢d野已經係犯法架啦
仲出個禁制令有乜用?

tg點捉？

on9

CLS 屌你拉我呀

哦
正一白痴

其實本身講呢啲嘢都係犯法？

以言入罪 果然係中國

禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力

點樣非法？

乜本身又合法架咩

用唔到不誠實使用電腦
咪用藐視法庭

DLLM

咁堆五毛,風向撚咪杏加橙？

笑咗server喺曬外國😂

好似不嬲都係,好多年前話炸迪迪尼都拉咗
但都痴撚線

有險可守

發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為

唔係本身已經唔俾架咩

幫人裝修有咩問題

驚閪你

千奇唔好裝修呀~

點名連登TG
但係包全部

用法庭立法
法治係基石？

再唔係連登改名叫連登2咪得囉

係咪即係法庭叫到 連仔同tg 就要俾用戶account 資料?

做咩都要落禁制令
法治 不了

咪同之前咩禁止破壞黨鐵一樣. 只許官州放火

乜之前唔係都係犯法架咩? 其實真係唔明哩班友諗乜

who fuck care

周家明？

好簡單...出親文第一句寫我不建議跟著好似平時咁出post

咁用 reddit

睇得出港共政府真係好撚急
瘋狂係咁亂出禁制令，想乜都試下，禁到幾多得幾多

點解泛民唔袖中請禁制令 拎返個主導權

大家都係一向鼓勵和平理性非暴力

暴力呢樣野，一向都係ＲＥＤＤＩＴ做之嘛

我好反對

屌你老母

我唔贊成

CLS

我好驚啲人會

外國ser, 點解要守香港法例？
TG 又係一樣，FBI 都搞唔掂啊

可以禁返twitter d外國勢力暴力言論

即係點？

你咁樣我係唔會驚架

你唔驚香討個網主篤你email出黎？

Tg 連登唔得 咁其他就得？

支持打狗
咁又點? 拉我?

咁其實佢即係禁乜9??

cls
係捉就捉咗班鬧人曱甴班藍絲5毛先

你禁樣係唔會令到我驚嫁

拉我啦屌你老母

可以點實行呢
啲server喺哂外國

又要安撫下啲黑狗

好驚啊我

未撚驚過，server係哂外國，驚閪

其實連仔係咪係外國
點解可以冇事

唔好睇少香港班狗
香港班狗假假地都叫asia's finest
我覺得佢地實有方法收你皮

法庭藐視市民

Noted with thanks and WFC

睇黎林鄭已經上撚晒腦要香港成為新疆2.0

我屌你老母黑警

政府冇IT 知識係咁上下。
連登，改個domain/ip 已經可以ko, 價值又平，又快，server 正係改個名就夠

使乜咁啫, 如果連仔交我哋出嚟呀, 一早打曬靶啦!

係咪

去香討幫手禁埋五毛基地先

講下點打香城online會唔會都違犯禁制令

政府保蝗就乜撚狗屎垃圾禁制令都批，市民泛民就乜撚都唔批，司法獨立得談笑

急囉人地，佢地已經亂到唔知做咩可以fix 到，唯有亂鳩來試

好撚驚

同禁止蒙面法一樣

即係比人CAP圖又起到你底就有罪？

香港仲有自由嗎？
真係好sad

叫返HKG+ 得左

可以點搞？
連登轉下domain /ip 已經可以繼續，基本勁平

我贊成用核彈炸撚咗個地球去，拉我吖

講左就係煽動犯法,唔關不誠實電腦事
佢依家係出禁制令禁止人打劫,本身都有法例規管,禁制令係多餘

5毛慘了

啲藍屍知唔知咖？
佢地成日都打打殺殺喎

泛民
食得架

俄羅斯都搞唔掂telegram
香港既it

垃圾

真係濕9到難以置信

禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件
唔係得連登同tg

咁撚勁既it, 洗撚做狗咩

全港cut網

直接hack 爆
狗有咁多錢

啲狗真係會信禁到，佢地係IT白痴
正如之前以為不可以再起佢地底

叫執達士mon post

佢地睇落想拉到你之後 靠搜野用以言入罪

咁勁就去左美國啦
你話運登我信有機會可以搞掂
Telegram

發現而家所有野都可以用禁制令立法 真正三位一體 但竟然有人覺得法庭係有用同公正

23條

網絡23

cls

佢除左將香港cut 網外，真係冇可能解決到，基本去每一個網站都留到言，平台有無限咁多個，like 既去紅店d website 留言傾都得

屌你老母大波驊

注意下係「任何人」，係時候篤阿sir 灰

攬炒

好驚啊

我反而覺得煽動犯法入罪門欖高
例如有人網上出post去裝修，你要證明做嗰個人真係因為睇左個post先去做
取證好難

但禁制令，你出個post話去裝修
已經可以話你藐視法庭
只要官（大家都知呢家嘅官咩底多）覺得“裝修”兩字已經包含暴力成份
就已經判得有罪

係
同蒙面法一樣 易告

屌你老母丫狗官

真係痴撚線

DLLM網絡23條

正 香港扮乜撚野自由 噁心 跟本想變大陸 話都冇咁易
堆官同共產黨冇咩分別 唔爭在叫大陸黨員嚟管

慘啦，班五毛係蘋果直播到日日叫狗狗開真槍殺人，佢地要被拉啦

申請埋禁制令唔比人屌你老母啦 弱撚智政府

拉撚到我咩

noted but wfc

閱

大家可多留意藍絲群組，一發現煽動攻擊青年人即向法庭舉報。

裝修係咪變禁語

咁你有乜高見？

唔好再諗住咩告唔入 出黎一係跑快啲 一係就打佢老母閪
最緊要頂實唔好輸

網禁囉 屌你老母死黑警

準備篤灰BK堆殺甲由post

聲明：本人意見不代表本人立場。本人熱愛和平，絕不促進、不鼓勵以及不煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。

咁即係拉何君堯同石鏡泉先啦
繼續追究831

律政司司長要低莊到用呢啲手段真係沒有最荒謬只有更荒謬

山竹 #328990 一次警告
from hkpolice force

其實無分別

推呢個

莫須有

以後上網,vpn 係最低入場費

不要暴力對待驚察
打狗犯法的 實捉到你

你唔係真係以為連登有能力煽動人出去下化？全部都係CIA做

香討篤你灰易到爆

推啊

retweet

有網絡防火牆識filter 咩

冇用
依家行誅心論
佢話你係就係

而家黑警拉好多人都吿唔到
真正目的方便黑警拉到人之後以言入罪

未睇先估
又係周狗官？

好似上個月先話 唔會禁咩禁 勝 依家開始現形了

唔撚建議大家食狗

本人唔食

身在外國點計

拉我呀笨

除非好似大陸咁要實名上網，仲要每一次上網前都要scan 下你個樣，憑咩證明句野係我講？我借account 俾朋友都得ga la, 大家都係好朋友？

出黎呀真·香港人!

11月2日 維園

大大力反抗
大大力屌撚哂佢老母

真

「公眾利益守護者」
守護者？邊撚度守啊，睇過？